返新工好攰 好chur

好辛苦 一過試用期加人工即刻走好唔好
日日ot 而家
d嘢好chur 精神繃緊先快完成d嘢

結果搞到返到屋企都繃緊緊
返到屋企仲要預備聽日要既嘢

其實你自己都有答案啦 想做就去做
反正香港份份工都係咁

我朋友又係話好多工都要ot
係咪得政府工先5點鐘就準備洗手走人
其餘行業都成日ot架

我做多媒體又是ot o到傻
有返工無放工 不過叫做自己興趣先頂到

我it
10am-9pm
返到屋企都要繼續資料搜集
客人 designer個邊一路有改動

design個邊都慘
同巴打你一樣

可能測試緊你之後就再ot耐d

我都係10-7但係就成日有活動就基本唔洗走

利伸 IT 9半至6

睇你成team企唔企得硬架姐

同樣IT狗
不過翻9放6,準時收工無乜OT

政府都要ot

一係轉工
一係轉心態
我公司有班捱唔住就走
一係有班無賴個個星期都射波

連登有愛 多謝上面所有巴絲